警隊招募日大學畢業生投考見習督察 冀改善警察形象

警隊舉行招募日，聘請見習督察、警員和輔警。

有應屆大學畢業生投考見習督察，他希望透過宣傳或改善執法方式，改變外界對警察的形象。

有大學畢業生認為，警隊的薪酬和福利吸引而報考，對於有警察被指打示威者或記者，他認為是個別事件，不應該因為這些負面新聞，影響有數萬人部門的形象。

就讀大學三年級女學生投考輔警，她希望成為輔警後加深認識警察條例，例如警察使用胡椒噴霧的準則。

要改善社團形象, 不如先加入.....

讀完大學都唔識咩叫個別

大學生都有唔識字嘅

利申，讀大學幾年見得多

睇到警察招募 日大學生

睇埋佢個原因
「有大學畢業生認為，警隊的薪酬和福利吸引而報考」
好極有限

誠實豆沙包

唔撚通話有使命感果啲咩

有錢唔通唔要咩

警狗:我哋形象不知幾好，下一位

呢啲先係正常人

以前既使命精神冇哂

她希望成為輔警後加深認識警察條例，例如警察使用胡椒噴霧的準則。

條例有無公開的

你確定有過？

大學畢業都要做散仔巡街 不了

黑警會死全家
同埋最近不停報應係家人身上， 所以不了

想做狗就做狗啦，咁多籍口

不嬲黑 唔係點會有葛柏案
就係要管佢老母臭閪先知驚

入左個大染缸...變黑色做得
漂白水都無用

你放心，批得入去嘅根本已經係黑。

拍阿婆膊頭噴

interview個陣咪會
其實考又未必係壞事

希望入左去唔好黑化就ok

班撚樣入到去改變左啲咩啊？